[和理非] 黃世澤：孤立黑警嘅戰略

黑警 成為香港公敵，呢個大家公認，只不過，以現時示威者嘅武力水平，吓吓硬碰都好傷吓，甚至因此有人犧牲。而提升武力水平，絕對係需要時間，因此，係需要開一條和理非都可以參與嘅戰線，令到 黑警 及其家屬，廿四小時都十分之唔得閒，甚至要返大灣區住，解除對社區嘅威脅。

黑警嘅社區情報網絡

首先， 黑警 以佢哋嘅政治信仰，佢哋唔會放咗工就唔做嘢，甚至為咗呃OT錢，「返屋企」都繼續收集隔離鄰舍啲情報，而唔少高級警務人員，都住喺啲黃絲為主社區，好似黃埔花園，海怡半島等等，呢啲人嘅屋企喺度，本身就係對同一社區民眾嘅威脅。唔好講第二樣嘢，佢哋用住戶身份入咗屋苑，然後再亂咁拉人，呢樣嘢已經嚇死人。然後佢哋啲老婆仔女，暗中搜集情報，已經足以令周圍居民受到質實威脅。大家唔好唔記得，好多毅進仔係住喺公屋，有部分係編配充作警察宿舍之用。

要社區回復安全，就係要趕呢班友出社區，當然，除咗唔招待呢班友外，需要一個資料庫，搜集呢班友實際住嘅單位，仔女嘅身份等等，如果佢哋選家教會，就令佢哋落選，如果佢哋間屋漏水，就用法律手段告到佢哋好唔得閒，佢哋平日嘅行蹤都要記錄落嚟，佢哋參與任何社區活動都一律杯葛。甚至如果 黑警 入社區放TG，就引導 黑警 向呢班友放TG。佢哋有Social Media Account，就一律當成間諜戶口處理，等佢哋專心去玩WeChat，趕呢班友返大灣區住，係瓦解佢哋喺社區搜集情報，分化義士能力嘅主要方法。當然，有部分願意提供寶貴情報或作戰經驗嘅警二代，係唔應該排斥，正如楊逸朗雖然做過輔警，但佢做輔警嘅經驗，依家證明係相當有用。

其實好多人，都無決心同一啲擺明係 黑警 嘅人割蓆，咁點可能佢哋會喺社區孤立 黑警 ，一如無神論者的巴別塔嘅劉正，我覺得以前佢人民力量啲朋友，無必要維護佢老婆嘅 黑警 身份，其實應該爆出嚟，因為無人知道佢呢挺人發表分化言論，係唔係幫 黑警 做狗，更加唔好講條友有無可能幫手搜集情報，如果大家習慣令呢啲人消失扮唔到黃，跟住喺社區進一步掃蕩同孤立 黑警 就可以更加得心應手。簡單嚟講，一係辭去警察職務，否則即為香港敵人，和理非唔認同用武力鶳了，就社區孤立呢啲人。其實原理，係同黃色經濟圈大致相同。黃色經濟圈截斷中共嘅吸收外匯能力，而孤立 黑警 及其家眷，係瓦解佢哋喺社區可能出現嘅情報系統，原理係完全一樣。

bno平權未

有時候，無禍不及家人呢樣嘢，我想問，啲藍絲迫害自己支持革命嘅仔女果陣，邊個會實際去摑呢啲老而不一巴？喺茶餐廳針對果啲發表大言不慚言論嘅廢老係唔夠，事實上， 黑警 好多家人十分支持佢哋果啲殘暴政治主張，甚至因為 黑警 薪高糧準，所以自己良心都賣埋。唔好講乜嘢，點解平日好似好關心時政嘅謝安琪，依家一句聲都唔出，因為佢老公張繼聰嘅細佬張繼安係黑警，所以謝安琪某程度上仲仆街過楊千嬅，亦都係呢個原因，呢條友為咗佢老公個細佬出賣原則，同劉肛華、十一哥呢啲人渣有乜分別，我睇唔到當中任何分別。所以咁多年嚟，反而依家睇落最能堅持原則嘅女歌手，除咗實際上投身革命，明顯係香港未來外交大臣甚至首相人選嘅何韻詩，就係作歌直接鬧爆 黑警 嘅方皓玟。謝安琪大家以為佢好黃，提拔佢果個周博賢都好黃，最後都因為老公個細佬係黑警搞成咁，你明唔明點解要社區孤立 黑警 ，最終令佢哋要返大灣區住。

當中共要死攬黑警，要將佢哋塑造成類似國民黨軍公教嘅特權階層果陣，就喺佢哋未變成特權階層前，打佢哋成過街老鼠階層，佢哋主動返中國住之後，日後可以永久驅逐佢哋出香港。當然，大家亦要加強游說，美國儘快通過Hong Kong be water Act，甚至令香港警察及其家屬自動不能進入美國，除非當中有人投身革命，或向美國寶貴嘅情報，令日後美國或香港可以起訴參與迫害香港人行動嘅 黑警 。

香港人報仇並唔係口號，而且要落實去做，任何 黑警 都係香港人嘅仇人，正如如果郭嘉詮搵我嘅話，我只會一句粗口車埋去就cut線，做得警察，就係香港人嘅敵人，對住敵人係無客氣嘅理由同空間。所以要持續起 黑警 底，佢哋嘅家屬底都要起，因為依家係一場戰爭。佢哋打死香港人子弟果陣，佢哋有留過手埋，做乜要對呢啲人渣留手？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

push

ush

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

因為佢老公張繼聰嘅細佬張繼安係黑警

推

過街老鼠唔係口號，而係令班仆街成為真正過街老鼠

其實交友apps問職業嗰陣唔敢講真話都係初步嘅一環，就係要等佢從唔敢講自己職業開始，到內心真係羞愧，咁先係心戰嘅境界

一如無神論者的巴別塔嘅劉正，我覺得以前佢人民力量啲朋友，無必要維護佢老婆嘅 黑警 身份，其實應該爆出嚟，因為無人知道佢呢挺人發表分化言論，係唔係幫 黑警 做狗。

好少正面屌黑警
咁的年紀 老婆坏應該唔會低級到去邊

睇錯黃宗澤